「點解香港人會變得咁陰毒？搞死左林鄭你地好開心咩？」點拆？

「大家都係中國人 點解要落井下石」
「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
「美國利用緊你地咋 醒下啦」
「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」

岩岩我屋企條藍絲老野對住部電視碎碎念咁係度鬧
氣噗噗咁同我咁講

佢個樣好撚崩潰
我到底應該要點拆？

唔駛拆，對住佢地陰陰笑唔講野
激撚到佢地彈起

問下佢點睇中共港共高官親屬都有外國國籍
係咪中國人先

係啊，呢個世界係咁架啦，地球好危險，去火星住啦

就係咁陰毒鬼唔望佢地成班仆街死

我就中立既（藍絲狗名言）

大家都係中國人 呢句難聽過粗口

好開心

又係你

同佢講句 抵撚死 咪算囉

第一句已經衰咗啦
我哋唔係中國人

佢全家英國人 係英國間諜

係！好開心！吹咩

「我就中立嘅，但係林鄭作爲香港特首，竟然有咁多美國資產可以俾人捉到痛腳，我覺得係佢自己攞嚟衰囉。」

即場丟爛自己部android/apple 顯示自己抗美援娥堅定不移嘅決心先啦

學山本一夫咁答佢

本身佢地唔用美國野唔送仔女去外國就無事, 而家係賣國通美做雙面間諜先斷正俾美國制裁

DAMEDANE DAMEYO DAMENANOYO

哈哈哈！開香檳先！

今次美國制裁行動真係激死好多藍絲廢老

當幾個人開心就係人格問題，當幾十萬人開心就係社會問題

「大家都係中國人 點解要落井下石」
我唔撚係中國人.jpg
「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
我都中立既,你咁樣1000%干預美國內政
「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
可以笑鳩你班藍屍暴徒已經開心死
「美國利用緊你地咋 醒下啦」
弱智,你俾中國洗緊腦利用緊呀,訓啦柒頭
「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」
你老豆一世都冇咩做錯,最錯係生左你個弱智出黎,應該射落海都唔益你

係呀
無好處架
但就係開心囉
呀
BTW
林鄭唔撚一早封關
搞到香港爆肺炎
對林鄭又有咩好處？
點解佢開記招成日笑？

支持

"點解香港人..."
係囉，你咪答佢 你都唔係香港人 唔會明㗎啦

全部都可以調返轉同佢講喎
搞死香港人林鄭會好開心咩？
大家都中國人 日日150塞爆香港好咩 點建唔一齊上大灣區共享榮耀
我就中立既 警察犯法就係唔岩

林太啲你一個喺美國，一個喺英國，佢分明就係歐美派嚟搞事嘅特務，係你哋先俾佢呃咁耐

係咁嫁喇…好出奇呀？

真 佢成日話自己係中國人
唔係香港人

制裁佢又唔撚係制裁你 關你撚事咩
我係種意睇人仆街 吹呀

嘩你好大愛，使唔使提名你攞諾貝爾和平獎

佢畀人制裁係由於佢做過既事，係因果
香港人無論咩睇法都無關係，佢都會畀美國制裁

林鄭同你有親

我只係想有工番
有街出

邊個比呢隻菌入黎香港搞到咁？

第一條 都可以咁答
中國人？知唔知好多中國人都拎曬綠卡 去外國生仔 自己諗點解

諗起都想笑

係

唔洗拆，就係要搞死佢地

好撚開心啊

拆條撚

下個月CUT家用

就係想佢同都死

上Twitter 問肥奧啦

難聽過粗口九萬幾倍

真係好開心

大家都係地球人
搞死侵侵好咩

講得暴徒仲話咩中立

完美

一句講晒 我鍾意，吹牙 打我吖笨

我睇唔到
我唔知
我唔理

對佢地講：邊個大邊個贏 諗下我喺屋企反你地會點

真係無謂再曬心機同班傻狗藍絲嘈
靜靜地買定花生同酒
等支那內爆/比美軍打到仆街再睇住佢地崩潰個樣慢慢恥笑就可以

做乜要拆

小學雞咩⋯

行得正企得正怕咩制裁

驚就唔好做官

廢老:我唔知 我睇唔到 你講大話

林太都話冇事你驚d咩？
背後有偉大嘅祖國 制裁咪制裁囉
d美國公司狗都唔屌啦

今朝睇 facebook 都未 close。

有咩好講 大家有大家既想法 你同佢嘈咪大家都勞氣 我認為當佢9up就得 你嘈贏佢佢又唔會變黃 反之亦然 咁嘈黎把撚

班學生比你仆比你強姦個時唔見你咁講！

佢死一千次一萬次都唔夠

咁講真佢又講得岩
林鄭死全家我都無好處
想問好處在哪

一毫子都無撚比過
咁中意林鄭問政府攞丫笨撚柒

夠佢陰毒？ 屌你老味 佢點對香港人啊 因為佢有幾多後生仔被人打爆頭爆晒江甚至殘廢啊？屌你老味

依家係林奠，下個可能係你
廢老成日講你唔夠共X黨打
依家你咪同佢地講你永遠都唔夠美國佬打嫁啦

點建林鄭會變得咁陰毒？搞死左香港人佢好開心咩？點拆？

佢做咗咁多嘢預撚左㗎啦
訓撚左成年呀？

香港人？
你阿爸阿媽支持港獨，快d報國安

你會同廢老講道理??

應佢真係好開心
美國制裁佢哋，關咁愛國嘅人咩事咁愛國應該對佢哋一啲影響都冇㗎

愛國本身都唔應該用埋曬啲鬼佬嘢啦，明明國家嘢先係好，怕咩啫

學返佢地講「冇辦法啦，我地都阻止唔到」

講得好，所以到底祖國幾時亮劍對付美國

今次聽講連中銀都要跪低，我地一齊杯葛中國銀行

佢唔死咪你囉

狗吠使乜拆？ 繼續慶祝啦！

同兩老講，777做咗土共既烈士，為國犧牲，應該戥佢開心，同埋甴大大應該會出手幫佢，叫兩老等下啦

有邊個唔係睇人仆街最開心㗎?

藍絲真係好中意講 「美國利用緊你地咋 醒下啦」

係開心嘅

On9仔收皮啦

好人好者冇資產喺美國驚咩比人制裁
學下葉劉啦都未撚驚過

仲好啦，仔女咪再讀生「番」書，可以有機會享受中國教育咪幾好

中國人點解要咁樣對香港
Show 送中時期video,photo

比人制裁個個都話嗤之以鼻 你嘈乜姐
皇帝唔急太監急

三隻字 抵撚死

如果林鄭死咗
我仲會係佢落葬果日叫齊朋友去開香檳

「睇人仆街最開心」

一笑置之，嗤之以鼻

搞咩死林鄭姐 林鄭咁愛國 肯定唔會用洋人野 唔會同外國有乜關連
全家都一定用國產 又會留係偉大既中國共享中國人榮耀
驚乜比人制裁?

拆你老母咩
2020仲諗住同藍C狗嘈？

同國安法一樣 只係極少部份既人受影響咋嘛

同你屋企人講, 時窮節乃現, 邊間銀行遵守美國法規就杯葛佢, 邊間公司唔服務佢就杯葛邊間, 身為炎黃子孫食草都唔怕, 點解要怕美帝鬼子, 美帝一制裁d 牛鬼蛇神就會出哂黎, 到時就會知邊d 係大毒草, 好事黎

真係，直頭應該為佢哋開心，去中國接受返正常嘅教育，唔使去埋啲咩鬼地方俾人洗腦

渣外國護照邊忽中國人
咁樣一句屌9返佢

每次都秒殺屋企藍屍

他們還有黨呀

比所有人知道水可載舟亦能覆舟
要佢知道種其因者須食其果
呢個世界仲有少少公理

點解要嘥時間同呢啲人講嘢呢
唔明咪算撚數囉
叫佢返入民建聯個閪嗰度囉
繼續乞人俾蛇齋餅糭囉
人各有志 人哋要做on9仔點解唔俾人做？

條臭閪搞到香港人妻離子散就唔惡毒
日日放毒煙搞到老人家都短幾年命唔惡毒
駁都廢事 直接叫條廢老send 信俾美國反對囉

佢知唔知又關我咩事
好處在哪

你咁中意玩 邊個拳頭大邊個話事牙ma
咪就係咁玩囉～

你依家唔想咁玩，得，又佔中開始從頭討論過囉

全家都喺中國嘅話驚閪咩

拆撚咩，我鐘意吹咩

下 由佢lor
之前d後生仔俾人打
d藍絲陰毒1億倍啦dklm

我都中立既
佢比人制裁關我咩事?

事出必有因
咁你有冇諗過個原因？

搞死佢？
佢本來都會死㗎啦
時辰未到啫

大家都係中國人，你勸佢叫返d 家人返中國啦，佢唔去勾尾其實制裁對佢哋無影響架，佢仲有五十幾個支持國安法的國家可以去架

屌你 第一句大家都係中國人都死得啦 大中華膠

關我能事，我唔知，我唔理
林鄭自己都話唔怕，除非核子手段，
佢都可以搞得掂

見到第一句已經無需要再傾落去…

用緊呢招
同佢哋駁都嘥氣
慢慢等支爆 令藍絲懷疑人生

林鄭全家外國國籍，擺明就漢奸
藍屍想縱容漢奸？

答番佢：林鄭又唔去美國，在美國又冇資產，唔慘喎. 我中立嘅，美國無理制裁香港人人，咁香港應該反制，制裁番美國官哦。通緝都得。

生物學上死全家會更開心

死全家先開心

毛澤東搞大躍進批鬥老豆老母老師，有冇諗下「大家都係中國人」

邱騰華話美國支持香港人，咁制裁中國人有咩所謂

伯母我比一個建議你，唔鍾意quit左電視佢得唔得o5ok？得唔得兩種野姐，就係唔鍾意嘅quit左電視佢，因為我可以guarantee一樣野你會不停見到佢嘅

笑而不語

問佢做大灣區人好失禮咩?
如果唔係崇洋媚外對佢有咩影響
美國佬擺明幫佢表忠啦

林鄭一樣攪撚到有年青人同佢地既父母永遠都陰陽相隔
邊個嚴重d?

再俾條已經唔係到既手足條list佢睇

Push

開心

係 好 L 開 心！

我都咁岩諗到。

係好撚陰毒 我仲想佢遊街俾人掉雞蛋

死一個林鄭求全香港人！我實在太陰毒

人地都話唔驚制裁
做咩姐你

唔撚使拆

係啊係啊

救*

樓主話D說話係「我屋企條藍絲老野」講，有可能係佢老豆 最尾果句伏伏地

咁樣》

直接講

第三條應該反問佢比人制裁對你班藍屍有咩壞處

林鄭英國人黎邊個同你中國人

全錯！

鬧人，踩人，睇住人死等等係人嘅天性，所以大家都係順住人性去做，一啲都唔出奇！

因為香港似終冇注重品德同個人修養，係全少緊啲人格㗎喇

陰毒？佢播毒喎！

「 佢搞死咗香港，好咩？」

犯法就係犯法 一定要負責！

洗乜拆

微笑幾下就得

中乜撚野國人 賤過畜

睇人仆街最開心

，除左最後果條
話親人弱智即話埋自己，或者多少有相同DNA嘛

我阿爺黎

我屋企都有個，好鬼煩

鬥藍，叫佢呼籲政府出三萬攻打美領、接管花旗銀行，捉幾個美國人告佢走粉child porn.

中國人?幾時上去你可以隨便上?
你有冇見過D中國人由北京去廣州要申請旅遊證件?

你中立就定加好啦
你快D屌柒美國政策過份優待香港
快D叫佢取消曬佢等香港唔需要再同任何國家做生意都好

林鄭畀人制裁對我地冇好處冇壞處架喎
對你就更加一樣啦?好似之前係D咩支持立法大會你地都係咁講架啦
你行得正企行正，身冇屎，怕咩惡法？呢個世界邊有惡法？邊個叫你唔守皇法？你唔守法律就係咁架啦

美國利用? 你邊隻眼見到?
1，「未聽過」「我唔信」
2，「我唔知」，「我睇唔到」「我睇網台」
3，自己冇比美國利用，咁美國咩利用就應該唔存在，再問你有冇見過「美國利用緊你地」？有呀？咁……大家有大家講啦。
4，尤事推去「中國會點做」
5，當佢鳩UP到無論「大聲唔代表啱」首先用轉移話題、無賴話術激怒對手，稍有反應就立刻擺一副細聲冷靜樣攞彩
6，重新創作現實：美國根本唔洗理香港, 香港同佢毫無關係, 衰既就係理高官走過去美國當面屌鳩人地所有官員落曬人面
8，飄移技巧：講到咩美國有冇利用就將標準放到無限低，中國點用香港黎反美去保佢面子要求就無限高，拗拗吓個point完全駁唔到？咁我地唔好拗啦……
9，「我唔識聽佢種講法喎。」
10，唔關我事架，不過你要聽我講嘢。

林太無咩做錯?
好似之前係D咩支持立法大會你地都係咁講架啦
你行得正企行正，身冇屎，怕咩惡法？呢個世界邊有惡法？邊個叫你唔守皇法？你唔守法律就係咁架啦

林鄭自己本身真係無咩海外資產 用返藍絲logic:
如果你無犯法 又無海外資產 怕咩俾人制裁

如果林鄭係咁愛国,制裁根本唔影響佢
不過可惜林鄭細仔係美國讀緊數學咁囉

呢個真
班低學歷廢老成世人食正香港經濟發展最高速個幾十年都一窮二白
然後臨老就係度指揮江山 食鹽多過你食米etc

我屋企條深紅廢老又係日日睇tvb
然後同自己堆藍絲傾電話論政就話
「trump 廢撚到 最好佢連任得習近平打殘佢」

拆乜，大大聲應佢「係呀！！！！！開香檳呀！！！！！」

香港人就不嬲都睇人仆街最開心啦

ok i am so happy thx

都2020喇 睇到上面啲句子 仲拆咩呀
你係佢面前 笑住咁做以下動作

係咁架啦

因果

咪一樣死
佢一句「我就應該射落海嘞」
KO

(1)懲罰的目的在於改變、重新塑造罪犯的行為。(2)為懲罰而懲罰是不好的，也是不公平的，運用懲罰的唯一時機是懲罰能有益於受罰者。 報應性的懲罰理論有時也稱為報復性的懲罰理論(retaliative theory of punishment)，一般解釋為「以眼還眼，以牙還牙」，或「有罪必罰」的方式。其主要觀點是：(1)懲罰的目的是報仇，或者以相同的錯誤行為加諸犯罪者。(2)懲罰並非在喚醒罪犯，而是在糾正罪犯所造成的錯誤行為或道德上的不公平。(3)允許一個人傷害別人而不受懲罰，是不公平的。(4)懲罰是一種防非止惡的手段。 功利性的懲罰理論的主要觀點是：(1)懲罰的目的乃在產生良好的行為（例如：最大多數的最大幸福）。(2)本質上，懲罰是不好的，但它所引生的良好效果卻是正當的。

對我既好處係令我開心 洩心頭之憤
有d似我消費睇電影咁 睇完高潮終於睇到結局
對社會好處係阻嚇專權者既手段 締造文明社會 百姓可以真正安居樂業

對你既好處別人就不得而之

點會搞死佢喎
柒婆最多冇得去美國啫

美國針對極少數極少數人
我奉公守法關我咩事？

咁都算好處黎概 🤔

林鄭咁愛支那，以後剩係用支那嘢就唔駛怕制裁

林鄭自己都話冇資產係美國，美國嘅制裁係冇用嘅。皇帝唔急太監急

一係就叫政府制裁返美帝囉怕咩?

林鄭唔係冇能力管治就係揾香港人報仇，自舊年6月起冇做過一樣野係比感覺佢真心為香港好
香港只係佢既其中一隻棋

「大家都係中國人 點解要落井下石」
林奠係英國人 乜撚嘢大家都係支那人

「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
人哋唔想做你生意係人哋內政 關你支那內政撚事

「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
林奠有好日子過對香港人又有乜好處？

「美國利用緊你地咋 醒下啦」
咁幾時過數比我哋？過咗成年一蚊都仲未收到

「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」
舊年已經叫你快啲搵坦克出嚟碌死哂香港人
共產黨自己笠水又話太縱香港人

呢度真係拆佢條撚，全部中國同美國、黑暴同林太掉轉，黑暴改埋做示威者就得啦。

係
大佬佢搞我地在先

好在我屋企全黃，唔洗煩

大聲奸笑 擊退敵人為止

制裁咪制裁 佢都無美國資產 電腦野大陸大把軟件代替到 銀行咪用中資 同佢咁樣講返 佢覺得接受到好似無咩問題既話 佢已經無得救

回歸返中國懷抱咪啱哂囉

林鄭做過d咩…直接間接影響左幾多人？

佢係中國人，畀美國制裁有咩好怕？

仲有林奠係英國人

而樣無得拆
搞死林鄭 深黃 淺黃 中立 淺藍 都開心

講真，真係好開心嘛

落井下石嚟講
689認第二冇人敢認第一啦

一出制裁第一次件事竟然唔係強烈譴責
而係話個制裁唔夠勁呀！

如果坐埋一條船應該嬲至係
點知仲feel 到佢落井下石嘅快感
內鬥王

可答:因為係香港人，亦係有良知嘅香港人

做你老母中國人

好人好者點會比人制裁

關我鬼事咩
又唔阻我返工

我中立ge，美國點做關我咩事

連親政府親共都唔夠膽認

無錯
答翻佢我中立嘅
我唯一訴求係翻工
咩美國制裁我唔識
我只識翻工翻工同翻工
唔洗同我講咁多野
我要翻工賺錢買樓

係呀，美帝係咁嫁啦，美國好危險，去大劣住啦
咁改好feel d

留喺中國係咪好失禮你先

明白既，離開香港囉，QUIT香港囉

我唔識政治

同佢講you will be next one

啱聽，咁先係愛國愛港加嘛。咩制裁，我唔曉呢D。佢死關我鬼事？

依家你要做中國人，美國咪成全你囉，求仁得仁你應該開心先係，你心有不滿證明你從心底根本冇認過自己係中國人

應該同佢講，
啱呀，美國真係唔打唔得，
然後去廚房攞幾把刀出嚟，同你阿爺講話一齊去美國領事館到抗議

睇下你阿爺有咩反應

沒有無緣無故的仇恨

睇人仆街最開心 你唔開心因為你係畜牲

第一句就駁佢喇: 鬼同你一樣係支那人
要做支那人自己做飽佢

「ok架，都幾開心，你唔開心咩？」

同藍絲講野梗係要自私d
洗春同佢講咁多道理

有句說話 叫 你做初一我做十五

其實呢隻文革餘孽支那邏輯中國不能冇皇帝小農DNA係講唔會明

「大家都係中國人 點解要落井下石」
你老母就中國人，你跟你老母去大灣區共享繁榮啦！

「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
中立？美國要求美國銀行唔做某d人生意你就屌，中國咁撚大道防火牆擋晒google fb whatsapp呢啲你又唔屌？你都幾識揀時機嚟中立

「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
你估又有幾多藍屍腦殘係想撐林鄭呢？林鄭嘅角色對藍屍係「敵人嘅敵人，暫時嘅盟友」

「美國利用緊你地咋 醒下啦」
好過俾中共當傻鳩咁玩

「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」
咁憎黑暴，點解唔同暴徒打過？藍屍狗，得把口，果然名不虛傳

我老母都係咁諗呀
笑到gap gap聲

關你撚事咩

唔明有咩陰毒
本來送仔去外國讀書就係叛國行為
有外國資產就走資
就係唔夠愛國
而家撥亂反正啫

我屋企果兩隻都係咁
本身已經大中華膠再加上tvb日日發功

咁咪駁返佢 共匪利用緊你地咋 醒下喇

有請小鳳姐

成班官最PK係777.
成日扮可憐,扮想辭職, 扮無辜, 扮好人!!
為人極其陰毒.就成日用陰招.
有功就彈出來,衰左就搵宗宗出來.

其他官都好D, 係咁衰吹呀!!

愛國既人又點會愛制裁影響，你理得人地？
除非佢係賣國賊啦，好人好者 點會系美國有資產

1，你見到有個中國人亂斬人，然後畀公安一槍打瓜，開唔開心先？
你咪一樣想警察開槍打瓜示威者？咪講到自己咁道德

2，佢擺明搞鳩你架喇，你可以點吖？你夠唔夠佢玩先？
有本事就反擊，無本事就等收皮

3，攬炒要乜好處？ 有時唔係有好處先開心架，睇賤人仆街都好開心（回應1）

4，好過何志平果種支共棄卒 condom 先啦

5，有無錯就唔係你一個講哂既，自己睇下佢既民調評分啦

純粹玩鳩廢老 爆血管最好
開心就好了

「佢地對香港啲後生仔唔陰毒呀?死仆街」
包你窒到死藍絲EAH都無得EAH

怕咩制裁!?反工美國佬咁衰就算未比佢地制裁都唔應該同佢地有任何關係啦 而家唔係林太比人制裁呀，而係林太唔要佢地

呀爸，你睇下有d咩親戚用緊美國/其他中傷我地中國既國家叫佢地全部唔好用，投入國家既懷抱!!邊個唔肯個d暗地一定係港獨分子勾結外國勢力

支持反制
林鄭個仔返北京讀
全家放棄英籍

好開心,班柒頭搞鳩我哋先

答佢：「害死梓樂同彥琳對你有咩好處？」

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

佢真係要同佢咁講先明
D撚樣無受過教育係咁

真
樓主瞓咗幾耐

大家分清楚=> 中共人,同中國人.

中共=> 中華人民共和國, 心中只有錢,同權.
夠惡就我話事. 不理別人感受,同守對方規則.

中國 (歷史地方名) => 有禮義廉恥,孝道, 仁義, 道德.
道家(中國傳統宗教)=> 法乎自然,即不強加於人.

唔洗同佢駁，做啲嘢激到佢彈起就夠

例:
咁你死去大灣區啦！唔好阻住地球轉！

唔怪之得個個都話藍絲係無腦，聽完你咁講我就信啦！

再絕啲，咪話”黑警打得好！”(當然係反話啦)，跟住攞部電視不斷播黑警打人嘅片，睇佢到時食唔食得落飯，佢話停就話，你唔係話警察打得好嘅，做乜唔繼續睇？

人地美國做野，美國內政黎，你呢世唔去美國唔幫襯美資邊度搞到你遮

係 吹咩
有咩要拆？

唔滿意咪離開香港lo

真係好開心喎

我唔知 我唔理 我唔覺得喎
關我咩事

Credit 叻哥

係 好開心 咁點？

林鄭攪死左國際金融中心，佢好開心咩？

點解要拆，就係好開心嘛

佢搞死香港你開心咩

我都唔想佢死，我想佢終生監禁。

我就爛

佢唔係犯法點會俾人制裁呀

1. 佢有英藉我無，佢有咩事可以拍個籮柚走，但我唔得，所以我地要佢收皮
2. 佢講tiktok?問下大陸做咩禁whatsapp fb google YT
3. 同第一點一樣
4. 都廢事講，同嗰啲收錢搞事論一樣
5. 係呀，佢應該一早出老解殺哂啲廢青呀嘛，無撚用

又唔係制裁你
你咁多嗲做乜

因為係哋自己攞嚟

你咁都唔識駁？

中乜國人？中你老母既中國人

同佢講
「美國唔係好人
但大陸更衰
有無見過啲政權殺自己子民殺得咁開心？」

老扮同意

周梓樂 明明只係表達意見 都可以比人當重犯 連醫護權利都比人剝奪 呢D已經係違反人權！ 抵啦

pin this

係咁嫁啦，好出奇啊？
同埋又唔係搞你，你咁緊張做乜啫

咁你班話唔到事廢老咪又係得個睇字。

講咩美國？ 中國人點解要講美國？
[black]中國人唔講美國[/black]

講美國 即係唔係中國人啦

唔係中國人
即係港獨啦

原來。你
都係港獨

講乜都冇用，唔回應最好

對住藍絲使撚用邏輯同佢地理論咩

"對佢都冇影響，你問黎都多9鳩余"

支持警方拘捕美國財政部

樓主寫粵文嗰陣可唔可以唔好夾雜啲臺灣用語，好撚篤眼篤鼻

「大家都係中國人 點解要落井下石」
答: 人地係美國人，佢冇落井下石，佢係幫大陸起個水壩防走資咋嘛

「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
答: 我都中立嘅，林鄭話冇影響wor, 紙老虎嘛，都冇影響力何來干預

「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
答: 好處係又有多個飲酒慶祝嘅籍口，促進消費，增加GDP

「美國利用緊你地咋 醒下啦」
答: 你冇價值人地咪唔利用你囉

「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」
答: 咪就係囉，搞到炳強同盧偉聰都一齊俾人制裁

唔鍾意咪quit香港囉

1. 你係中國人，我係漢奸，我做漢奸好開心，吹啊，哈哈哈

2. 吹撚漲？你中位就唔好理咁多嘢，我都對美國干涉中國內政表示中立

3. 我好開心囉，呢個已經係最大好處，睇人仆街最開心

4. 慘得過我鐘意比佢利用？又唔見有人比中國利用得開心？

5. 而家叫解放軍派坦克嚟囉

學夏薩特gif

淋病搞死左咁多香港人 佢仲要真係好開心喎

你同撐警廢老講道理已經on9啦
叻狗上節目點搬龍門未見過？

唔好天真
舊年望曬咁多單警暴都撐警既 根本個腦已經fix左
你與其諗點說服不如慳返啖口水

係啊
我冇嘅 你都唔可以有

佢做惡事死有餘辜
殺人填命好正常

果陣同殉職消防員遺孀影相都笑到四萬咁口，根本就心理變態

直接同佢講 關你撚事咩 咁叻出聲去信美國吊鳩人地囉 咁簡單都唔做既就早d訓 準備心情星期一返工啦

我好陰毒得未

起一拆十呀我.gif

駁唔到
因為都係事實

好多淺藍 紅底都屌9林鄭啦
但撐警 撐共

說什麼大家中國人？煽動種族仇恨！大家都係人類本就不該分膚色、種族！

不要說 氣噗噗
試著說 嬲爆爆

制裁係美國內政，其他國家豈能說三道四

咁都要拆？你係咪弱智？擺明要佢死全家添，咁又點？

Quit 香港囉

仲要駁？樓主好鍾意駁嘴？
陰毒得過鄭月娥女士？善惡到頭終有報

點解習近平個女係美國藉？ 佢係唔係中國人？

正正經經答佢：係呀我真係會好開心

搞死佢兩個仔我會仲開心
我相信搞死佢啲仔比搞佢本人更令佢痛苦

1. 用民族主義黎做情感勒索
已經係out到無倫既point
我就係唔認同自己係中國人 點？

2. 美國決定制裁邊個從來都係美國既內政

3. 親者痛 仇者快 未必一定有實際好處
但見到仇人仆街就係開心

4. 政治從來都係互相利用
可以咁比美國利用 我地覺得光榮
好過佢比中國利用仲要用完即棄

5. 即係想香港用六四既手段？
好 不過如果一開始就六四式鎮壓
唔止可以即時攬炒 而家制裁會更快更狠

林太可以制裁番美國，完

所以既屌係話佢做得唔夠狠咋，我屋企班廢老藍屍就係咁諗

又真係幾撚開心嘅

唔好同佢理性傾, 要問淨係問點解d高官大陸官咁愛國屋企人要拎外國passport已經永遠答唔到

對住佢地笑就ok啦😂

咁撚心痛林鄭，比啲錢佢洗住先囉，人地比人制裁好慘架

應該話今日我開心，買杯珍奶考敬佢，睇下佢飲唔飲

點解林鄭咁陰毒搞死香港人都唔封關

乜佢有當過我地係人咩？
坐街食飯啦柒頭

呢啲通常答，係架，我地好陰毒架，你講野小心啲添呀

真
我諗樓主過去一年都駁唔少
都知無撚用
直接恥笑仲happy

咩話？邊隻香檳好飲？

香咩港人啊
你係唔係想搞港獨

我唔知我唔清楚我睇唔到

抵撚死囉

對付藍屍一定要鬥紅
依家中國係時侯反制, 支持祖國出解放軍打撚死美國

惡有惡報，好均真啊

佢點會死 佢有黨 返去中國做高官啦

係咁 開心

開心呀 bye

都係上主嘅旨意

美國內部鍾意制裁邊個點會算干預中国內政

同佢講你中左武漢肺炎都係多得777每日活左口罩下黎要攬炒

直接將佢個樣拆落嚟

你係咋，我有BNO

見到佢地死我就爽吹咩我係咁賤架啦

真係開心架，林鄭如果有機會比人玩人肉打樁機會開心到訓唔著

哦，係咩?
太陽照常升起

中你老母
我係香港/台灣/圖博/東突厥/滿洲人

點解你班廢老可以咁陰毒? 打到班後生仆街你地可以咁開心?

又的確幾開心

林鄭都唔去美國怕咩比美國制裁
佢仲有國家呀
佢都未驚，普通香港人使咩為佢擔心

日撚日問點拆,點拆
D 人無腦都要同佢地解釋咩
點拆.點拆 煩唔煩

是但選擇一個

支那人無當過香港人係中國人,只係強調香港係不可分割,同釣魚台—樣
利用得好,好幸福唔想醒
黑唔黑暴佢唔喺現場無資格評論,如果有喺現場佢亦已經違反國安法,佢就係黑暴
林太有無做錯留返中共評論,再評論就係干涉內政可能已違反國安法

「係，就係想睇佢死」

擁抱支那價值嘅就係支那人
所以喺香港出世土生土長嘅藍屍都係支那人

你問佢嬲咩啫，林奠都話自己無資產係美國，又唔想去美國
你睇咁撚多傻閪kol都話美國制裁係無牙老虎，咁驚閪咩
唔好人驚你又驚先得架，嗰啲係你群組入面放風話好驚嗰啲一定係黃屍扮，咪撚比佢分化啦

我就係陰毒，有怨言嘅唔好問我攞家用

係開心喎
完

睇完袁爸爸 好似預言家咁 同藍絲爸爸講好戲在後頭 華為被人封殺 微信 騰信 阿里巴巴就快被人制裁 南海被人圍堵 本身佢話唔會唔信 而家逐一發生

個劇本向佢地反方向走 佢地應該好焦慮

拆咩啫
係好開心 所以呢？

因為中國人陰毒

而香港人都係中國人

制裁只會影響少數極端分子，唔會影響到廣大市民的日常生活，所以唔需要擔心

我想開香檳慶祝

佢個仔係英國人 仲係美國哈佛讀書 你點睇？

推

我真係好開心

今次比晒機會香港所有愛國愛港市民睇清楚林鄭
如果真係愛國根本就唔會係外國有資產同唔會用同美國有生意來往既公司同產品！
真愛國根本完全唔會比制裁影響到
除非佢係扮既
會比制裁影響到姐係呃緊我地愛國同胞既感情

我地應該多謝美國比機會我地14億人民睇清楚林鄭到底係咪鬼 如果唔係冇理由呢1年黎佢做親既決定都推緊香港去攬炒

制裁冇用架
核彈先有用

係好開心

中立撚收嗲啦

Quit 咗地球佢

你比張poly/中大既相佢睇

我唔知
呢d野唔關我事

Hehe

「大家都係中國人 點解 要落井下石」
黃絲比人拉嗰陣你講左d乜？

「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
我都中立嘅，但我覺得中國完全干預美內政，blablabla

「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
令我心境愉快

「美國利用緊你地咋 醒下啦」
共產黨利用緊你咋，醒下啦

「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」
大家都係中國人，點解要落井下石？

on撚鳩，陰毒得過支那港共？

我想開香檳呀

林鄭條臭西搞死我地喎
依家邊個陰毒啲呀？
我地梗係要搞返死佢

呢兩個人都好黑心，竟然慶祝2戰完結，慶祝希特拉死咗，咩人地死咗你好開心咩

拆你老母咩 開心吹呀

我淨係會笑吟吟咁講

係囉 我都覺

答： 又唔係制裁自己 關你撚事 關我撚事
不嬲佢哋都係咁睇所有野有咩好理

係得中國人先會夾硬逼人承認自己係中國人

吹呀

on撚尻
點解要拆？

人地都話毫無意義
你仲話會攪死造謠
咩意思

咁都問得出嘅人仲拆咩

指住佢黎笑啦

我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla

中立係咩都唔知就收檔啦

有誰陰毒得過 宇宙第一毒婦 ?

陰d陰d 潤佢
激佢當撚狗

過左成年 一早歸曬邊啦
廢老就係冇腦先仲會問啲1+1=2啲野

呢個真，到萬一trump當選，

之後慢慢有排笑

問吓點解林鄭要咁陰毒, 害死幾多香港人！！！

由9佢
偷偷地忍唔住開心我都無計

拆乜撚 有乜好拆
佢地係抵撚死 一句車埋去咪得

梗係唔開心啦，所以咪搵多10個人陪佢囉！

我：呢條八婆抵死阿 搞條19條例出黎 法又立唔到 搞到香港亂晒籠又唔撚辭職 亂咁黎 以前咪幾好

on9 post

係你係支國人，我唔係

落井下石串多佢兩句

講咁多把撚，部電影係咩牌子？唔係支那牌子嘅就一野掉爆部電視再屌爆佢咁撚愛國唔用國貨？

答佢：係

林鄭係你老母咩?咁撚關心佢
睇人仆街就最開心

下
林鄭死左我仲開心

藍人話班被人制裁既特區膠官都未訓街, 所以美帝制裁無用, 柒婆嬴左架喇, 叫佢地唔好危言聳聽

係呀，然後笑得勁仆街

我就中立既 唔好理人地啲野啦
唔好痴咁埋啲咁既人添呀

答佢
公道啲講，林鄭死左大家都開心唔好咩？

你問返佢
既然止暴制亂越整越亂，會唔會係因為佢本身真係行錯路？不如大家一齊支持五大訴求，行另一個方向，或者d 黑暴即刻收聲，美國又冇藉口，又唔再為國家添煩添亂

點解唔可認自己陰毒

我剩係知林奠搞死我地個陣搞得好過癮

樓主說：“你再嘈就畀哂你啲資料畀美國，制裁埋你！”

我唔知，我唔識，我見唔到，唔關我事，我都中立嘅，唔好阻到我就得喇

要做到king sir 個種

應該唔會有幾多藍絲咁講
黃藍都想林鄭死

唔鍾意呀quit咗佢囉

問返佢，外國無利益怕咩制裁

係咁陰毒架啦唔撚得咩

逐句回覆：
唔係落井下石，佢哋自己拎起石頭砸自己隻腳啫

我都中立嘅，佢哋干預中国內政梗係唔啱啦，但係邊度干預緊呢？點干預呢？制裁同干預都冇直接關係，人哋林奠都唔嚮往，都未驚，即係會繼續跟隨中央施政，邊有干預內政？

制裁名單有個非洲真正暴徒，林奠同佢同級，邊個先係暴徒？

美國利用緊佢哋？美國用緊佢哋嘅法律啫，唔係利用人

最錯係佢講大話，又話主流民意唔支持佢就會落台，當時落台，咪唔使制裁囉

屋企果兩件都成日自認支那狗
成日覺得支那勃起
同時又自覺得支那好腐敗
佢地仲係覺得政治唔關佢地事
好想同佢地嚟個港豬黃昏

乜撚野禾地係鐘國仁
我寧願你屌我老母

We are Hong Konge, not Chinese.

佢無腦好難同佢溝通喎

忠立 狗對主人個隻忠

有咩好拆？
話佢知而家通街都係美國嘅間諜，叫佢唔好講咁多嘢，唔係連佢都制裁埋

關你同我咩事？準時返工啦廢老

好容易！
千萬唔好死！
冇人要搞死林鄭！

得啦！
佢自己去就與人無尤！

連自己係藍屍敢做唔敢認，衰到學人要扮中立博同情就算鳩數啦。

做到藍都無邏輯架喇

一個

「哦」

咪得

又作故仔軟輸入籃屎歪理

關我咩事?
唔好理咁多野啦

好似個個屋企廢老都係咁撚樣

仲要對外就講我就中立既
係屋企就日日屌鳩美國

虐殺林鄭先值得開心

太賤 我驚講完 佢開窗跳落去！

唔需要拆
對住佢微笑就得

訓著都笑出聲

同佢講 "Yeah"

唉係囉，打份工啫，都打到俾人制裁，雖然成四十萬一個月，不過俾我就情願唔做啦

其實如果咁天真到今時今日仲覺得可以同藍絲講道理既，你真係唔知訓左幾耐

唔駛理佢地，佢要明就自己會明，唔明既就點解釋俾佢聽佢都會搵籍口

制裁只針對一小撮侵害人權之鼠輩
絕大部份香港人無需過份憂慮

激到佢爆血管中風然後日日播黃絲歌比佢聽比佢睇

咁秦檜都係中國人
點解死後都要俾人binc?

唔鐘意未quit 左佢

我都冇比過屋企兩條撚樣家用
仲成日碌9佢地張卡

邊個叫佢哋扮晒愛國 但又咁鐘意用美國嘢

係呀 好似佢咁陰毒呀 吹咩

林鄭制裁 關你撚事咩
你班港豬繼續食飯啦屌

乜撚都要拆咁咪好唔得閒？

啲藍絲咁撚中意叫自己中立

咩漫畫

俾美國制裁係林鄭既榮耀我真係恭喜佢呀
大不了咪叫佢個仔返香港讀書
係美國讀書被人洗腦利用
不如回歸香港既教育制度
享受母親領導下教育制度既成果

世界鬼

「點解淋病可以咁陰毒，搞死香港小朋友可以咁開心」
「大家都係香港人 點解要落井下石」
「我覺得中國完全干預美國內政，我可以講，你想聽咩？你不想」
「林鄭比人制裁對你班廢老有咩壞處」
「淋病利用緊你地咋 遲下你地個仔仲要捐內臟呀 醒下啦」
「林太無咩做啱 最啱就係送左兩個仔出國」

同意
心情不受影響
繼續高興

如果唔係對你好/唔係親生既
最好當場激到佢爆血管，分埋佢身家

「大家都係中國人 點解要落井下石」
落咩野井？人地住幾大間屋？收埋幾錢身家？人地個仔讀哈佛呀。你就落井。

「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
而家人地咪同你合作，開始撤資、脫鈎、以後唔用你d app，亦唔比你用佢d 科技。咁大家以後無瓜無葛，咪唔駛日日咩你干預我，我又干預你囉。又有咩問題呀？

「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
制裁無效力丫嘛，信政府，唔驚。林鄭副身家又唔係分比你，咁著緊把撚咩。

「美國利用緊你地咋 醒下啦」
唔好咁天真啦，無實力就比人利用架啦。
美國比左廿幾三十年生意大陸做，做到你一小撮中國人/官肚滿腸肥，收埋7、8萬億身家係國外，咁係邊個比邊個利用呀？點解大陸d官又咁撚蠢肯比人利用呀？
俄羅斯利用左中共成百年，中共又利用左「中華民族」呃左你成大半世，你都未覺醒啦。自己睇下中國張民國中國地圖，對下中共割左幾多個釣魚台比俄佬先出聲啦。

「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」
佢又真係無錯，佢份工要佢事二主，當二者利益衝突時佢選擇左其中一個之嘛。咁你下屬出你糧，但當你無到淨係執行另一個老細指示，你屌佢仲要拖馬打鳩你，唔通你要叩兩個響頭多撚謝佢？

「大家都係中國人 點解要落井下石」
請佢解釋及說明何謂"落井下石", ? ( 邊個落咗井? )

「我就中立既 但我覺得美國完全干預中國內政，blablabla」
美國唔俾人用佢嘅嘢, 叫做干預內政. 中國唔俾人用佢哋嘅嘢, 就叫自煮權?
唔係好明, 可唔可以叫佢解釋吓?

「林鄭比人制裁對你班暴徒有咩好處」
冇好處, 因為都唔係暴徒
( 屌你班人又咁開心 ) 冇, 睇人仆街最開心香港人文化嚟

「美國利用緊你地咋 醒下啦」
美國要制裁人哋係人哋嘅事, 都唔關我事, 你做乜干預人哋內政?

「林太無咩做錯 最錯就係當初太縱你班黑暴」
既然係林太冇做錯, 而所有問題都係黑暴, 可唔可以解釋返你所謂中立嘅立場.
( 唔撚使問阿貴佢一定會答總言之我就中立. )
咁既然你係中立就得啦, 林太俾人制裁, 同黑暴都唔關你事.
( 上撚晒火: 而家黑暴就係唔啱啦 )
微笑然後講: 咁即係你係藍啦
( 接近發火 )
好啦好啦唔好咁嬲, 你而家咁樣即係搬石頭揼自己隻腳

後記: 對住屋企廢老記得要和藹可親, 是撚狗咁撚就得. 道理係你度, 慢慢思考就可以拆撚晒佢.

其實我真係幾開心，因為呢一年聽佢出黎講野每次都好唔開心。

唔單止要搞林鄭
果班高官 黑警 鄉黑都要不得好死

再加多句
我唔識政治

陰毒？毒得過d武漢肺炎
唔知邊個放毒搞到全球食屎呢

鬥紅藍

會拉開話題同你講 香港有咩唔好 你要移民咪移民 睇下幾民主